事實係，比你推到黑警上法庭，都可以好似七警咁放人

相反抗爭者就可以斷鳩估照判入罪